MacBook Pro 可以寄艙嗎？ 定係一定要Hand Carry？

MacBook Pro 可以寄艙嗎？ 定係一定要Hand Carry？

一定要hand carry，因為佢係用鋰電。不過順帶一題，有一款MacBook pro 早前因電池問題，被禁止帶上樹，如果你係用緊2016年或之後就可以帶上機

電子產品關機就可以寄
備用鋰電池先唔可以寄

有人話得，有人話唔得。。。
係咪間間唔同做法？

上樹

乜過關都有分公司？我只知道電子產品一定要hand carry

我試過
地勤講到明macbook pro唔得
利申：CX

携帶內含鋰電池的手提電子產品
如果携帶內含鋰電池的手提電子產品(例如手提電腦或平板電腦)於寄倉行李內：

必須採取措施以防止電子產品意外啟動和受到損壞；及
必須完全關閉該電子產品 (不在睡眠或休眠模式)

我睇香港Airline講明一定唔比，都唔知點。

梗係要Hand carry la

我試過係可以嘅
而且民航處都話得嘅時候
睇你信邊個喇

你拆左舊電就可以寄囉

咁佢地知唔知你有部MacBook係入面？

開機，關於
完

過左機佢都冇講野
我唔知佢知唔知
但係我個朋友放左個尿袋係入面
佢就即刻知道叫佢拎返個尿袋出黎
如果佢真係唔比你寄倉你再拎返出黎都 未遲

原則係舊鋰電柒無機會通到電嘅情況下先可以寄倉，例如：拆咗舊電柒出黎，用電線膠布貼好金屬接觸面及袋𡟚，係可以寄。但針對macbook唔比寄係因為macbook舊電唔拆得出黎，你寄咗入gip 唔能夠輕易確定你係關機而唔係休眠，所以簡單d macbook唔俾寄

利申：工作關係一年飛廿幾轉

* 電池
* 袋好
自

用下死人腦諗下啦

有巴又話OK，照睇都係搏下喇，唔得先攞出黎都未遲。。

每次hand carry MacBook Pro 2014, 冇得換電個隻

寄倉俾你過到又點，想爆mon?

成部機delay因為你要拎番部電腦出黎 真係多得你唔少

試過hand carry咁多次都冇事 電子野唔會寄倉掛
不過改左可能係真